再係咁，我地真係會輸

你地自己問心呢個星期做過啲咩？一直喺個同溫層到，日日開偵探post，唱歌post, 喺度打飛機。眼見前線愈嚟愈少人，出嚟光復嘅人又愈嚟愈少，大家係咪已經開始習慣左啦？日程post極速沉底，文宣又唔spread開佢， ig fb啲飲食玩樂post開始出返嚟。

眼見美國話會通人權民主法案，你地又做左啲咩呀除左坐喺度等。淨係識依賴外國，咁同香港𠴱啲淨係做自由行生意嘅濕鳩鋪頭有咩分別呀？自由行一唔比落嚟，呢啲鋪頭咪收哂皮囉！點解呀，因為淨係識依賴呀！

你地自己拎返一開始呢個光復運動時候嘅新聞睇，例如文宣，氣氛，活動等等，有邊樣無牽起你感情？有邊樣無牽起你嘅憤恨呀？

如果大家再唔盡自己嘅力，係咁嘅話，香港人注定會輸，而且永不翻身。

香港人，唔好淨係等食花生好嗎？香港係我地嫁！唔係人地嫁！

pish

推

世上唔會有軍隊打打下仗
個將軍係咁同d 士兵講我地就來輸

亦唔會有領隊踢緊世界杯決賽完上半場
同班球員講你地輸撚緊

屌那星正正經經俾提議唔得
係要講最傷士氣嘅「我地就來輸」
屌你老母樓主
不推文

依d topic 好撚煩

睇見都覺得煩